---
author: "Gouvaert Johnny"
tags: ci
date: 2019-09-18 13:30:00+02:00
---
ça bouge au Club info; Bonne rentrée!

pleins de nouveaux membres ! *___*
On fera une jolie liste, c'est promis !

Comme toujours, pleins de projets !

Axel propose qu'on fasse un jeu sur Unity3D ! De la simulation d'objet mou/ de bio, bref de la bonne simulation sympa !
Corto nous propose de faire du REACT, une app sympa pour mettre en ligne les repas des RU.

Pour être certain qu'on puisse tous travailler ensemble, on se met d'accord sur une remise a niveau *POO (programmation Orientée objets) et Git la semaine prochaine*.

Note :
    On se demande si c'est possible d'avoir un amphi pour faire des tutos de temps en temps à toute l'école.
